極憤怒！政府就維園集會作出回應

政府就維園集會作出回應
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

廢話

完
2019年8月18日（星期日）
香港時間22時18分

喂返屋企喇
金鐘！散水！

你班人成日話夢中見
唔返屋企瞓點夢中見呀
全世界！返屋企！